[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6047)

沙嗲牛肉麵！

哥甘保

紅牛
聖保羅

哥甘保快入，聖保羅快杯

凍奶茶

咩撚野32

又jump

咩撚野3-2

古里高快入

屌

傻東

屌你老母 斬撚左個龍門隻手啦

富明個埋幾好睇

邊啲傻閪智甲買大波

雖然頭關已死
不過下面兩關我都有買多一次
作為細波愛好者但係都冇買聖保羅2.5s

半和呢

有無射得咁靚

富明無龍門？

準備收錢

幫我搵人做尻佢

名校仔咪撚搞事

哥甘上力未

下面兩關跟左，希望中

雞巴古古惑惑想開主其他

1-2

封乜撚

邊場

腰斬比賽未

場場大 就係我買果場濕鳩紅牛細？

3-3未

3-4未

紅牛比多兩球啦

又話巴甲多半和

富明
係咁假封

智假半客

操盤手練習緊

半主thanks

屌佢老母 一買半和細波就nba

富明狂yc

唔買個陣就場場0:0 0:1 1:0

agree

咁犀利居然miss到頭關

智假又冇紅又冇入波 先係假波

次次都係最高水個場開大 垃圾紅牛 比次機會呀

富明手足輸半祈禱區

輸半格斬無咁肉酸啦

紅牛半大已死

哥甘保被撳屌到。。。

原來朝早同夜晚係唔同人咁多名都冇見過咁

智甲半和震到

岩岩起身
頭關無買到
咪跟剩返兩關

Gel得啦

古里個前鋒得5.9分 無撚野啊

又偷食 屌你老木

仲要gel頭扮震 屌

華斯和得唔得

鳩噏都唔得

富明上呀

認撚住佢 出佢必買對家

+7

3-3

3:3！

咁都有條屍拎返

可能cup埋 補7

一定開主其

聖保cup可以嗎

有無神績

最好唔好啦
琴晚輸到訓街了

富明杯佢快

下盤夜

富明cup柒佢

絕殺未

3-4

皇馬出局

3-4pls

守住輸半算啦一陣又比人秒入

我全客

雖然無買 幫叫3-4

智甲補咁多又咪係唔入

快3-4

早場輸好多 唔好啦

3-4plz

劇本plZ

角球攻勢呢

富明紅鳩埋

劇本 富明rc

有12m未

紅撚埋照叫

屌你老母 紅乜尻啊

哥甘唔輸已經好好

1-1rc

戰神上身

戰神卡啓動

仲有幾耐

打啦 往死裹打

仲有一分鐘

咁都唔撚中龍

客pls

紅牛半1全3是夢？
哥甘半0全3是夢？
三場一齊大波好無

Jump

補唔足 屌你咩

果場濕鳩波都咁多人買

支持

富明輸第3球太on9

第1球牛油手

唔好

追完2粒個勢咁好 on99咁送返粒比人

哥甘保下半場生性ok?

比人㩒屌都傻

紅牛大3.5 10 1 750

華斯高反cup ok?

lm

古里高廢到

好

Ok

g持

下半屌五粒

所以要生性了

哥甘保快撚啲入波

華斯高入番球先啦 垃圾

古里高快入波

智障甲組

名校 cup 10 1 $100

830都話啲波細9硬

哥甘到底1-0/0-1呢

智甲主冇起過腳

00ft

睇落走盤都好感恩

客㩒屌

國體會1:3！

300玩左幾日

海倫芬反杯好生性

3.5b 4.85倍

智甲我唔使你贏錢走盤就得

聖保jump

古里高入返粒先啦屌你老母

換走個9號啦

一哥

88分鐘十二碼救咗我

祖狗同04對家都好性
琴晚小勝日

起唔到身 miss左智甲細波

古里高入未

海倫絕殺人贏嘅錢買04
04又比人絕殺無玩過

1-4

1:4!

華斯高降班吧啦 垃圾

買04就知你心地唔好
佢咁廢緊係長追對家

36歲就死出去啦

08點會買得過

其實你係咪bot嚟？
24小時都見到你 唔洗訓？

國體比球古里高啦

打廢隊咁都反唔到底

國體停啦 對家都有老母架

1:5

1：5

Cls 1:5

1-5

唔知幾時開始腦海中感覺04=廢物
所以打死都唔會買
反而會買佢大波
因為佢會俾人炒

1:5 做嘜撚

紅牛屌你老母咪撚再入啊 再入反面！

紅牛2:0

國體會51真手足

6水上盤狗會指標黎 例G

紅牛2.5S好危啵

國體屌撚到子宮都穿撚埋古里高都係射唔出咁撚樣

係廢嘅就唔會平手盤

頂實啊屌

見佢上次主場反底 信左 上場買法撚贏好多 當比佢少少佢

法國青你叫乜有乜

想知聖保羅仲有咩方法cup到

分3球比智假得唔得

古里高快撚d死啦

炸左個電標房會唔會易d

72' 2-5
75' 3-5
83' 4-5
87' 5-5
90+4' 6-5

名校大低水都開唔出

華斯高同哥甘保 隊垃圾死撚咗佢啦 一球都唔識入

Cup到我跟你姓冗

1.6幾 都利下盤 不過估唔到贏咁多

紅牛大未

冗babyCHA

國體入咁多做乜鳩
比球古里高啦

1.6x 中風賠率黎

比屋蛇

我淨係買+1 無買盤

2.19

2-1

紅牛開到2.5大 今晚買紅牛飲 開到3.5請5個飲

紅牛2.5大gel

屌 咁就爆咗

紅牛大波波

紅牛2.5S正式收皮

比罐黎

想飲

ok

11111

哥甘入佢老母啦

我要

-1 有冇機會！

玩完88
屌你老味咁都俾人射入

日日都飲紅牛，呢個lm

華斯高求cup

輕鬆cup

韓假

哥甘保入波，立即，快啲，救我

休息幾日先再賭
琴日又豬馬又豬波

古里

琴晚3x1又斷一 富明又輸半 美股 港股又輸
想去ifc

古里高食撚屎

哥甘準備比人入

快

要換走個9號先有機會入

買中一場無波入

買國體轉買古里真係食撚屎

華斯高cup未

哥甘保快啲入波

智甲2隊對賽大波率88.9%

2.19呀國體下盤，我屌

國體會客其他未?

古里我想食個早餐啫

所以開細

呢個真係經典
無記錯90分鐘好似2:4
完場5:4

開到哥甘我請你食大家樂

開到我請你食大快活

紅牛勁撚到

好

一陣黃大仙壽司郎門口等

3.5b 紅牛我了

聖保羅真係好閪

我想食女

仲大家樂 藍架

我唔會走數 我而家要做嘢 轉頭上嚟抽5個 唔洗lm住

幾場未贏過
一定買對家

陣間入比你睇

智甲俾兩粒黎好無

早兩日收工喺荔枝角間壽司郎買外賣，選擇少仲要返到屋企勁難食

下次我都係堂食算

快手

其實我好多年冇食過唔好咁

我一次都未食過 無400食唔飽

下次重轟之前買少$500去食

會開心啲

屌你老母 85分先換走個死人9號

唔捨得cashout

垃圾古里唔到。。。禁屌一粒都無

4:1

我通常中完啲重注會cash out啲嚟交水電煤入八達通，咁出糧果下就會覺得輕鬆好多

入夠兩球？奇蹟

哥甘入波 5 1 互含

古里絕殺

古里贏兩球 5 1 200

古里高食撚屎啦

E

100啫

好彩早買買到古里受讓

古里鳩唔到

古里高全隊含撚

含完再墜機

哥甘入未

智甲朝早0-0 100%

黑單

平手最多咪走盤 唔洗墜機掛

哥甘絕殺未？

買左0.5大 智障甲組

兩隊鳩下鳩下 垃圾

好彩未訓醒

嘥撚咗我兩個鐘

買錯邊
智甲主x國體會
再單頭重注左智甲主

正氣國體串左古里高
古里高全隊含撚吧

國體會5:1 波膽 600 倍......

我仲要輸咗注聖保羅

巴甲好少大波仲要下盤

星期六多波揀先再追

今晚啲盤都閪閪地

$10 都開心死

踢榜尾都贏唔到 屌你老母

我成日係到諗 如果我買左一千就有六十萬

俾你揀多次都唔會掉1000落15波膽啦

完左場ff下姐 比我買我會買客其他都唔簡15

dklm訓醒斷馬賽

臨尾輸帕拉 富明 今晚點食壽司郎

去住門口睇囡囡先

考慮緊轉工

今日12點前嘅得土超on99聯賽

你點買的

報左狗

馬會無嘅

拜狗1:0想入no goal無入到

有贏就算 仆街 曼狗個場完應該要瞓

南美俾狗屌

我想入南美假波d波膽 無入到

真 南美全部假波
ching心水ching

明明攰到仆街 前晚瞓3個鐘 琴晚唔小心瞓左個幾鐘 miss左德甲 我就快暈

-20k

？零晨12點

我又無咁貪
雖然都係事後打飛機
拜狗呢排唔係1球到尾就贏波輸盤
唔夠信念
成日覺得到自己一買就撚番我

唔通我話想入南美波膽就真係想入咩
489入左下盤同即場入撚左3.5細

同路拜狗真係撚狗師

大哥

琴日派錢喎 曼城角

條女喺度 瞓咗

第二炒第一 五球

23碎（破產）

仆街 16.5s都爆

有女係度賭波真係好煩

振夫綱！

個個星期六都要陪女
但星期六最多波玩

一路屌一路數角

我不是大哥

一巴車埋去話唔賭邊有錢買野俾你呀

屌你老母 4穿1
又斷拜狗 拜狗真係無一隻無辜

次次都入廁所扮痾屎度波

想睇無角咁點

屌到有角

訓醒對答案埋單又輸幾十蚊
日日白賭

搵一場轟50k

咁就一係+50k一係-50k，唔會白賭

完全明

我而加要好似派呢度咁派先塞到佢把口

最快留PayMe嘅5個人 派$40俾你地買紅牛飲

你派呢到都係100起 500止姐 結左婚你就慘

一按即 PayMe！

我自己會講定咩鐘數有波，早場果啲通常講定幾點開波然後度完出街，夜晚就返屋企叫佢睇電視我自己就喺隔離邊度邊同佢傾計

一按即 PayMe！
我

老襯

上盤c同飛竟然唔係到

我唯一係唔可以俾我女人知道買幾錢注

我成日同佢講一千幾百娛樂注，中咗會入晒佢戶口

條女知我鍾意睇波
但唔知有賭波
比女人知你賭好煩

巴打用真名咁撚勇

第一次派 唔記得改翻

快改！

我都算係咁啦

貝迪c 朗c易到

祝你繼續贏

巴打

一齊追

係咪派

我曼半一易撚到

年紀大 玩細d
而家一日買幾千埋單都仲係成日打和

和到仲想點連豬幾日

我係-1大走盤

我都miss 左雙曼屌

尋日係豬
過關救我

職乞今天休息

想知琴日珀g主其他個個派左未

最鐘意飲紅牛

有幾多倍

本來琴晚要開房 不過推左條女 有錢贏就得

唔知 冇買

有閪唔屌
連登清泉

想推你條女

我幫你，我唔賭了，賭錢無意思，做吓運動仲好

同條女扑野好多野煩 唔夠聽話 考驗緊我耐性

Why not both
梗係屌完閪再買波

條女好似黑氣石咁

我會建議你屌動物

我很聽話的

@mxxxxxg

人也是動物

快艇

正式戒賭 輸埋切爾達 返新工先再玩

奧沙
搬泥
有興趣可以跟我對家

點解我無啦啦無左個非即時提款
拎幾要等一日

要拎好多錢走？

唔係 奇怪緊無啦啦無左
一向都係eps即時拎錢

有陣時登入完即入佢load唔切
果時得非即時

你出番主畫面等一等再入提款果到就得

六蛇

大哥點睇琴日第一場就癲撚到炒阿德五球

買咗呀德

又真係

屌你當我昆鳩你？

拜仁 阿積士一粒到尾 皇馬又出局
cls好彩冇玩到

今晚成點先有波

波利子食屎

我寧願屌西了

琴日角大

話左敗人同ajax細波 無人理我

我屌你老木啊 曼狗咁都10隻

嚇撚死我9.5b都開到

好波

車路士威武！

不 車路士垃圾！

今日有咩心水

屌完先轉到運呀

我好少po第二次
不過真係好痴線
兩場半二全二
大波88分鐘十二碼

刺巴

我了蒲巴

我

好撚攰啊 每日都瞓唔夠5個鐘

屌琴晚睡撚左

職賭啦做到隻狗咁

我都係訓得幾個鐘

尋晚我都係掛住賭球

唔派好耐了
16號到20號8條過關中5條
平均都有5倍
今晚應該都會買

無你咁叻嘛 你而家職賭？ 唔考船長牌？

見到你都有玩PES

係呀 轉頭打場？

做野攰到2點幾訓撚左

宜家d 00後係講pes唔係winning

冇心情打啦-788乜都抽唔到

課多野 今晚利記攞返

Gun

拿玻里miss12m條友dllm

老友最後我都係輸係馬手上
如果唔玩馬 琴晚啲波就追返早幾日豬啲錢

真
以後一舊水一注算數

利記屌左11.5C

真

你講馬？一舊水邊夠

頭兩場半場大波gel撚哂頭 點知半二全二

講大波gel一定係美職 紐約城對唔知邊隊 4分鐘1:1 7分鐘2:1 點知炸左 完場都仲係1:1

琴晚大敗，馬你都知，贏幾場$10蚊注，之後一千一千咁輸，尾場5K追數2揀1都揀錯
馬-8K
波-5K
藍+2K

仲有未講之前果3K，衣度都有11K要追，信心兩場都走盤

唉

性交轉運

我琴日反而信心4場波都中晒
馬你知道我邊2隻 無大買落去真係抵自己贏唔到

衣兩場貪心買高一格，曼W 同 哥+1 都有1.4x，貪心買-1同平手

有時咁樣都係唔穩陣架

今日有無咩咩心水，我睇啱得一場

馬體會
奧沙

老友衣排咩成續？

Btw，奧沙追咗好多次，未贏過

你外仔每日執少少 應該都多過你返工嘅

今晚一齊贏

琴晚最尾買咗富咸 貝迪c 朗c 跟埋66蛇cf

贏咁多 我了

琴晚由澳職開始淨係輸04

睇未 睇啱tg u

我未

屌 琴晚睇好普雷 貝迪 拿玻
最後偏偏買左拿

仲有科龍唔知醒無買到

我 快

咁勁

我輸咗紐卡素同阿特蘭大，屌老母

有信念就得
鏝2.5s@2.55
曼3.5s@1.91(走地)
又係派錢

今晚諗到條過關大約係咁
等等可能再改

唉我都好鍾意買兩對隊曼細波
可惜琴晚過關震緊冇心情買

呢個係咪雲巴個frd hy

係

陳晚
淨係買左弗賴堡

單嘢有啲流

點玩外仔可以爭到二百個
學生都唔會咁on9無止境咁借

以前玩過都係每星期結三萬蚊credit

佢本身艇仔黎
同埋一星期好似贏幾十個 唔係好記得了

後生可畏

屌咪撚再post 我已經比哂d朋友知道哂

今晚得3場心水其他比狗屌

我外賣咪就係佢開ac之前贏2萬佢都想走我數啦 係我上黎波台嘈佢先肯找

我了

Cls佢哋最近做乜鳩 好似唔識入波咁

下。。。我燈嚟架喎

咁都有3場
我鳩買

荷蘭杯 西甲 巴甲

呢條友都算年少有為喎 咁後生就成功移民走到200萬數

你唔係第一個啦 之前有手足贏左15萬 之後話惡意投注 唔賠錢

馬會蝕水但一定賠錢先

等生命注跟

馬會黑名單都會

執佢幾百個了

華倫西亞 派錢波？

係 對家派

無波賭都咁夠人

串撚夠未

你就狗

路 黎唔黎我屋企打邊爐？

When

黑單黎

咁能熱打乜能邊爐

新年

我屋企有冷氣

唉 復出算

有退岀過？

66蛇有冇救命水？

退出咗兩日

比甲2.5s瘋狂跌水

2.5b

1.39 開硬？

頭場根本就唔知點買賠率咁差
大細又唔明顯
想買細但驚要驗腦

精選五場最有機會
諗緊點樣買好

定係分開買好啲呢
好撚惆悵

就咁樣我就唔信第一關可以開到四球
仆你個街垃圾賠率2.5b1.39
目前八條過關五條中

✅
1. 柏利斯天奴2.5/3大✅
2. 柏利斯天奴-1🍺
3. AC米蘭-0.5/1✅
4. 比蘭倫斯半場0:0❌
5. 拿沙連拿2.5細✅
6. 利昂2.5細✅
7. 中岸水手半細✅
8. 獅吼0✅
9. 亞特蘭大-0.5/-1❌
10. 曼聯-0.5/-1✅
11. 利物浦-1.5/-2

阿古路屋企打機都打到中武肺

全世界幸運shit達

99.99%

波Po已死

賭波就係要幸運

大船對家 奈梅半主

點九先開波大家咁快買定

睇人玩德州poker都幾好睇

我睇你地輸錢都好好睇

郭偉亮幾好睇既

jw

唔睇馬會都唔知 迪比借去馬體會
里昂明明有力爭冠 竟然借迪比走

驗一驗眼 唔係荷蘭個迪比

證明到而家你都係唔知

丹比利定迪比啊

乜撚野

睇錯

閪手又痕

冇人？

冇

超重心 奈

Iron man

奈物浦

解碼大師

又係時候馬拉松

又要計數負幾多崎

未賭先認輸

睇黎佢要性交轉運

有冇人同我性交轉運阿

華西出韓國仔正選

Catgirl

即係奧沙？

馬體會係咪買對家穩陣

韓國仔勁野

利狗對上連針五場盤 係時候了

點解？

包-0.5穩唔穩

個盤咁高水 2.5s又咁低水好似好怪

1.69

我會買馬體會不過對唔到尾 2點一次過買晒兩場西甲

馬體會

係外國bet365

伊巴穩陣 gel定先

大家好

快死🙏🏻

正定反

買左300主勝 希望贏

下體呢隊撚屌
五分鐘入左一球可以同你猜九十分鐘
成日開細但三分照袋 買既預贏半格/輸全格都得

反嚟做乜鳩

打和點算

都有機會嘅 馬體會有賣分嘅機會 領先好多

超重心 奧

法林明奧

奧my god

荷主100%

比甲2.5細

你話係就係？

奧 x 鏝 = win

終於同路

輸 佢燈閪黎

冇錢了 戒賭
搬泥重心

幸運shit 達

屌 好彩未買

0000 半大24

攬住你一齊死

賣樓跟
輸左就去搬泥

奧沙都買

屌咩 主公又話一日出一場 今日陰啲陰啲又出左3場

番新工先再賭過
而家全部心靈注

579

牠古代人
時間同我地唔同

擺低一場必中比大家
我利

搬泥同佢同路

輸

牠幾時躝返入個古墓度

贏撚硬

穩震

華西2個左中場都幾廢

來領未

華東2.5

同路！

馬仕達g上咗岸？

6連針啦

屌緊牛/比牛屌緊

屌你頭5連係邊

中！

奈梅快手入

b？

比甲半大已死

出？

上五次買利撚都針

華西岩唔岩

要左半全大

岩岩睇先知16場失得6球但竟然入左31球

今季cls馬體

其實都唔算入得

奧沙大船？

奧沙

2.5 100%

今場大炒4:0

猁贏波輸盤味濃

s/b

我要華西

又對

屌你

角大

想買細

中

B

奈梅入未

開波

場均都係細多 踢法問題

唔入比人入啦頭兩場

養到Felix 出黎 施蒙尼呢個撚樣係有運

MG屌左你未

利記上盤
半盤2:0 全膽4:0

0:1

越位

半大24

未 好野要慢慢享受
哞⋯⋯

琴日開哂半大 今日無半大？

場場見華西個黑人中堅 都要驚

你啲必中

大波24

睇黎呢場無人買角

華西啲人防守跑好慢

琴日拜狗 13分入完仲要12m 一球到尾

信唔信我

出沙拿 廢明 點入到咁多波

拜狗近排差唔多都係贏波輸盤

比利時1:0

大波上盤

快大

屌你 俄狗中場咁都射地波 又唔博12

真 十卜十卜

咪刷啦 快入

荷盃冇半大

華西防守睇到驚 好易紅

個越位遲咁耐先吹

奧沙教練紅牌

領隊俾人紅

奧沙教練rc

幸運對家射門都冇
睇嚟坐和望贏

奈梅亨入波未....

點解奧沙成日都紅？

燈

快手入

拉素2.5s

點解唔係紅球員

大哥！

慶.......

mg 同米五去咗邊 唔見佢地出水既

幸運禁屌唔識入

條過關佢贏收5.x倍
佢和波收1.3...

半客啦 屌

乜9紅領隊

華西個18號都幾無私
去到禁區6碼位都唔射

奈梅快手絕殺半主

伏已中 荷蘭盃唔識入波

成日係度讓波唔起腳

咁撞人 無牌？

唉

比甲半大ED

西甲入波未

比 半大

西甲唔買就場場半大 一買就無入球

比甲半大

比甲2.5b1.39果然有原因

下半客入多粒

呢場我只買半大 都希望巴打你收

多謝你

2:1 ED....

都唔係嘅 本身有1.57

2:1

屌
過關頭關又死

keep住2:1

玩你老味賓州
早知唔鬥氣屌個2.5B

屌 以後唔掂盃賽 想死

奈梅根被強姦
條飛又斷

早知我日日買南美波膽過關啦

按屌無入都贏半啦驚西

華西三球得唔得

買咗波膽？

華西唔識斬波

買左和-1過關

早知我買上期六合彩嗰6個number啦

咁搏 祝中

合拍到 一齊剷

西甲半大撕飛

華倫唔入俾人入

0-1

原來我記錯場
比甲半大only

奧沙gel得啦屌

88

嘻嘻

正 嗌就有咁繼續快手俾個奇蹟半大

靚入

買撚左9.5S

立即反cup

華西個黑鬼真係廢

勁到

得返2分鐘難啲喎

華西空難死

咁撚多牌

唉 我見奧沙大船先買華西
屌 平時我買大船又開唔出

華西會cup

華撚直接取消關注啦
廢到閪咁

奈梅亨求吓你

華西三球
幸運嬴波
比甲四球

幸運goal

完了吧 如無意外
傷心訓覺

利終於唔出沙拿 廢明 轟

62分鐘零射門

猁回撚到

1:1

屌幸你老母運

1射就入

有回到咩？

華西 杯未呀

2.12

以為華西

出垃圾陣

痴撚線一射就入

幸運禁都贏唔到去落去乙組

華西入波呀 屌

下盤日

華閪入返粒先啦

華西唔撚換人 要入一早入左啦

比甲2-2

有教練踢得仲廢

Lucky jump

利回到飛天

比甲3.5b

邊個話華西韓仔勁既 同我出黎

華西追和扮華倫西亞跑步

猁今年放棄冠軍?

華西唔換走高美斯 0射 踢乜撚前鋒

早買串撚左猁 屌

基迪斯又唔出

幸運比人和完 比人屌打

有d想屌猁+2 +1.5/2 讓和

基迪斯救救我 換走高美斯
咁都無12

1-1華西

Wa West

Cup啊

華西唔cup 我今晚唔係廁所出黎

cup 硬

陣間買咩 黑黑

華西cup未？

2.76主勝大注

nec膏未

幸運入多粒

都得

屙撚左成個鐘 腳痹

Lucky入未

華西靠老烏

Jump 得

輸半當贏

荷求撚其入多粒啦仆街

荷主半格gel

入多粒全格啦仆街

幸運絕殺 唔想三串一輸半

算啦 比人禁屌都秒追和算係咁

1:2

Blocked

擔泥下盤落飛落到

6.9倍
你值得擁有

幸運假撚到 入左波無射過

猁狗

回撚到

理撚得佢回到點 總之唔出沙狗 廢狗 我一定買

比甲絕殺

轟馬體會好過

華西都得

利記會唔會回到1/1.5架

唔似猁喎

華西入波印曼聯華西波衫

刷乜撚c 快入啦

沙拿,廢明奴後備

華西真喺唔識入

高普終於知問題所在

兩場都1:1完

華西

下體又咩事 回到咁 個陣正常

全黑 猁3格？

猁就轉盤啦下

即轉
屌早買串撚左猁想死

已轉-1/-1.5

+2屌得過

關咩事 下場對熱狗炸

華西差啲輸埋

係就快

西甲比多球啦

垃圾 輸埋佢算

補4

紅格就入啦

補時爆c正氣到

馬體入完就鳩守。

No goal gel

我屌你老母華西

咁樣開三格角

0-0 1-1

今日又下盤日呀?

仆街臭西

般尼+1.5/2
利狗撚識入波咩

下盤日又黎啦

輸半格 ready

痢狗呢個盤想買波膽2-0

痢9主場唔夠膽買下盤

讓和

痢副選刷唔刷角架

比甲幾撚時派錢架

全黑 帶領嘛

Easy goal
半全大

等緊錢推落利記個場到呀!

利記11.5s 亨克主勝 荷蘭杯2.5b

痢等9.5b算

買左齊贏

屌1c

等唔到，10.5照殺

猁狗都無本錢賣分

超級特大重心 馬

帕爾馬客win

咁快3c點頂

下盤算 半身想要半客

利馬浦

無盤

求利快入 就會唔刷

高普調轉戴個頸套

比甲半大-1

似刷到下半場先識入

荷盃半大又中伏

紅

超爆重心 猁12.5s

亨克紅 我吊

要半大了

馬體會回到咁 次次都無好野

你是全針木偶嗎

要有信念
佢就係fake 9你等你唔敢買

伊巴買唔落手

我叫全中

賭神仲有無上水

佢層樓都針埋

利唔對路，攻唔入

條友上黎波po連全黑都唔知係邊個

真正重心 伊巴 已綠色

對路啊 場場都係

般奴贏

猁入未屌你

你岩場場無入波

馬體會要唔落

甘馬整返粒未 連射門都冇

想入利13.5s

痢連敗仲敢買？

拉入未

廢到

馬體會角大上

甘馬

國民隊做到嘢迫甘馬入波

芬洛1-0

拉素入未

甘馬0.5/1全格

利入未

1-0

屌 拉素咪玩嘢 半場1:0好啦

入左

下體會唔對路

買左利記早盤ON9到

屌緊對面 伊巴唔咬就ok

無角

屌 下體會

即針 cls

goooooal 伊巴

輸尻埋啦

咩料呀 伊巴一屌即入

下體又撚

做乜鳩 keeper入波？ 搞笑？

12m呀

奧歷治

冇人講？

單刀都炒 笑死

單刀都唔撚入屌那星

同路

刷角未

馬體2.5b 咁樣先叫有d希望。俾佢入先就細鳩硬

CLS 傳比文尼入撚左啦

111

單刀中楣

希望1:2到 格半都執到

比狗屌 仲要單刀唔入...

龍門射12碼
型到

222

比甲又撚半大

主隊紅左

主死守 客一定攻唔入

好耐無見過

on9打卜大

打交

邊場打

比甲1-1

奧歷治真係撚狗大師

比甲即刻半大左

比甲絕殺半大

猁

高普屌9搬泥領隊

下體呢場賣分100%

半大執返身彩

法賓奴好撚彩 走甩咗紅

比甲主勝睇黎凍過水

下體會呢場輸都領先皇馬4分
仲要打少一場點解唔賣分

西甲榜首都踢到咁

333

場荷盃主一定大炒 客唔識入波

吊

印象中下體狗落後先輸九成

和都得

最多和波 買左盤可以早啲訓

你都on9踢完啦？

下體 下半埸反cup ok?

利狗讓2球點玩

伊巴比多粒開三格半大比我啦

我願意付出曼聯榜首換取馬體反杯

明知深盤十場閪九場。點解我重去買

半一都唔算深盤啦

下體狗d進攻真心廢 點cup

屌 乜伊巴搵個龍射十二碼

下體快杯

利狗wo

以為你講下體
自

除咗賭仔搏佢反杯 諗唔到咩理由買近期猁

拉素半細 甘馬0.5/1 過咗
差下體狗盤要叫

慘
我都叫緊下體會

狗會又贏

我都係

966

都奇怪點解西甲唔開即場
原來假波唔怪之得唔開

felix 丹比利都打後備 抵撚你輸啦

今晚下盤夜！

馬體1-1

下體

好波 屌到入

杯佢

拉素比多粒

下體入多粒

得so9係入到波

三格半大開出

齊羊

仲諗住下半先cup

半大

唔貪心 1:2都好開心

cup到就得

痢狗想點

想撚9

出奧狗係咁低智架啦

買左主-客

下體角細GEL得

芬洛第二球

dllm gel乜7

買個2:0波膽

訓醒下體又針 跳樓算

下半贏

pope真心勁

痢肯刷未

一屌就刷
-4快撚啲

般奴神龍

997

998

1